/* 
  Languages.strings
  AirAlert

  Created by hyf on 2018/12/13.
  Copyright © 2018年 Deng Junqiang. All rights reserved.
*/

/* AppDelegate.swift */

/* Class = "UIAlertController"; title = "Enable notifications?"; */
"Enable notifications?" = "允许消息推送？";

"Only air pollution notifications be pushed." = "本App只推送空气污染消息。";

"Settings" = "设置";

"Cancel" = "取消";

/* AirData.swift */

/* struct DateTime  func getUpdatedTimeString() -> String */

"Updated on %@" = "%@ 更新";

/* Common.swift */

/* struct AqiTable */

/* record: [AqiRecord] */
"Good" = "良好";

"Air quality is considered satisfactory, and air pollution poses little or no risk." = "空气质量令人满意，基本无空气污染，各类人群可正常活动。";

"Moderate" = "中等";

"Air quality is acceptable; however, for some pollutants there may be a moderate health concern for a very small number of people who are unusually sensitive to air pollution." = "空气质量可接受，但某些污染物可能对极少数异常敏感人群健康有较弱影响，建议极少数异常敏感人群应减少户外活动。";

"Unhealthy for Sensitive Groups" = "对敏感人群不健康";

"Members of sensitive groups may experience health effects. The general public is not likely to be affected." = "易感人群症状有轻度加剧，健康人群出现刺激症状。建议儿童、老年人及心脏病、呼吸系统疾病患者应减少长时间、高强度的户外锻炼。";

"Unhealthy" = "不健康";

"Everyone may begin to experience health effects; members of sensitive groups may experience more serious health effects." = "进一步加剧易感人群症状，可能对健康人群心脏、呼吸系统有影响，建议疾病患者避免长时间、高强度的户外锻练，一般人群适量减少户外运动。";

"Very Unhealthy" = "非常不健康";

"Health warnings of emergency conditions. The entire population is more likely to be affected." = "心脏病和肺病患者症状显著加剧，运动耐受力降低，健康人群普遍出现症状，建议儿童、老年人和心脏病、肺病患者应停留在室内，停止户外运动，一般人群减少户外运动。";

"Hazardous" = "有毒害";

"Health alert: everyone may experience more serious health effects." = "健康人群运动耐受力降低，有明显强烈症状，提前出现某些疾病，建议儿童、老年人和病人应当留在室内，避免体力消耗，一般人群应避免户外活动。";

/* struct RowTitle */

"AQI" = "空气质量指数";

"Air Pollution Level" = "空气质量级别";

"Health Implications" = "健康提示";

/* AirTableViewController.swift */

/* func viewDidLoad() */

"release to refresh" = "释放刷新";

/* func requestLocation() */

/* UIAlertController */

"Enable location services?" = "允许定位服务？";

"Your location is used to get air information in your city." = "您的位置将用来获取所在城市的空气质量信息。";

/* func refreshUI() */

"today" = "今天";

/* extension AirTableViewController: UICollectionViewDataSource */

/* func collectionView(_ collectionView: UICollectionView, cellForItemAt indexPath: IndexPath) -> UICollectionViewCell {
*/

"Now" = "现在";

/* ChangeCityTableViewController.swift */

/* cityArray */

"Beijing" = "北京";

"Shanghai" = "上海";

"Guangzhou" = "广州";

"Chengdu" = "成都";

"Shenyang" = "沈阳";

/* override func tableView(_ tableView: UITableView, titleForHeaderInSection section: Int) -> String?  */

"there is no result for your search (%@)" = "没有找到与“%@”相关的站点";

"US Embassy and Consulates" = "美国使领馆";

/* LanguageTableViewController.swift */

/* @IBAction func DoneAction(_ sender: Any) */

"Would you like to change the App language to %@?" = "您要将App语言更改为%@吗？";

"Change to %@" = "更改为%@";

/* Remote Push Notifications */

// title loc key
"Alert" = "警报";
"All Clear" = "警报解除";

// loc key
"the current AQI is %@ Good" = "当前空气质量指数 %@ 优良";
"the current AQI is %@ Moderate" = "当前空气质量指数 %@ 中等";
"the current AQI is %@ Unhealthy for Sensitive Groups" = "当前空气质量指数 %@ 对敏感人群不健康";
"the current AQI is %@ Unhealthy" = "当前空气质量指数 %@ 不健康";
"the current AQI is %@ Very Unhealthy" = "当前空气质量指数 %@ 非常不健康";
"the current AQI is %@ Hazardous" = "当前空气质量指数 %@ 有毒害";

// tab bar controller for AQI details

"AQI Forcast" = "空气质量预报";
"Individual AQI" = "空气质量指数详情";
"Nearest Cities" = "附近的站点";
"City Map" = "站点地图";
"PM Quantity" = "颗粒物数量";
"PM Weight" = "颗粒物重量";

// Quantification

"A sesame seed weighs approximately %.3f grams." = "一粒芝麻重量约等于%.3f克";
"People inhale about %d cubic meters of air per day." = "我们每天吸入的空气约为%d立方米";
"The pollution particles you inhale today are as heavy as %@ sesame seeds." = "你今天吸入的空气污染颗粒约为%@粒芝麻";
